覺唔覺依家啲父母特別仆街

永遠唔教禮儀但又要周圍嘅人讓佢地。

今日返工又遇到類似情況：
我坐緊地鐵返工，我太眼訓合埋眼休息，地鐵埋站有對母女入門口，個女見冇位就狂叫話冇位嘅好想坐，越叫越大聲，我開眼及下見個老母玩緊手機，大大聲講冇位就企下啦，聲線明顯唔係同個女講緊，我理佢都on9繼續訓，點知我左面位個白痴西裝友唔知係咪見到附近有靚女，懶好心讓位俾個細路女，心諗呢次仆街喇；真係同我預期一撚樣，個女一坐底個老母就大大聲講「快啲講唔該啦！」屌你老母假撚到想嘔…之後個女冇講唔該，對腳仲要左踢右踢，佢老母見到佢踢到我，我啤咗個女一眼，再望一望企佢旁邊嘅老母，佢老母繼續玩住手機講「咪玩，踢到人喇！」個女採佢on9 仲踢得勁啲…之後個女見踢咗幾吓我唔理佢，又出口術話呢度好臭呀，意圖想我行開俾佢老母坐，最後我過多一個站真係要落車，我心裡屌呢兩母女不下十次，但係我唔會流於表面，因為我知我一出聲屌佢地就一定係我輸，俾人話蝦女人蝦細路，做男人咁小氣云云…不過呢件事亦反映出香港現今嘅父母係冇心教好下一代，而係教佢地點樣做閪人

係到打咁撚多野
果時一句屌埋佢咪9數囉

你睇晒未先？

睇一句已經唔想睇落去

咁你仲肯留言，都算俾足面

agger
而家三十中至四十班人發生乜事

終於有巴打同我一樣有見地

比我懶死唔落車

多行不義必自斃

又到支那狗唱衰香港人時間
一步一步將香港人同支那狗同化
靠既就係呢d post

賣細路野，老豆老母當舖頭係托兒所，自己走左去買衫

返到黎唔見人要揾仔，反過黎賴店員冇幫佢睇仔

痴撚線

咁我咪仲傻仔咗

我冇指明個老母係咩藉貫，你做咩要起晒鋼？

啲父母好撚無賴

已讀，謝謝

戇尻仔當時唔敢出聲事後上網搏同情

70尾, 80頭 出世 =

呢班人做父母真係累人累物，咩都靠工人，自己玩手機懶理，覺得個細路煩就周街大大聲屌兩句，但最後個細路係以理你都on9嘅態度回應

叻嘞，返入去掃地啦

唔洗多謝，純分享

覺

有屌錯你咩 冇膽怕事上網搏同情 講事實屌你又唔抵得

出街食野，啲細路食到成地都係

嘩，好大嘅官威呀，全部連登仔都必需追住你條撚黎含

依家D父母真係好垃圾

第一
我討論嘅係現今父母嘅態度，同我有冇屌柒佢冇關係，你根本離題加搵嘢黎嘈。

再者
我唔當場屌鳩佢兩母女我只係因為我比佢兩個有修養同埋唔想同呢兩件怪物有任何交流，唔理後果就亂爆seed唔係我風格。

推住架bb車大支嘢咁轆落你隻腳，仲要啤鳩你，好似係你唔啱咁，行到玻璃門前個態度係奉旨啲陌生人幫你推門咁

依家新一代父母連對自己都係求撚其，是但中出完生撚咗就算，個心態係俾工人或者老爺奶奶攪撚掂，自己最有興趣就係影BB放上網呃like

理尻佢啦，今時今日香港我覺得唔洗理人點睇
，只要唔係影響到人，例如唔讓座等

但係如果講到有肢體碰撞

好同意 試過遇到個細路嘈撚住哂 v嘩鬼叫
走黎走去周圍撞鳩人 老母唔理 其他人話個細路
個老母仲大大聲鬧翻人 嗌交嗌勁耐。

有時候真係個老母根本有問題唔覺得有錯 同佢講都哂氣

BTw樓主單野個老母都起碼有叫下個細路唔好嘈
都仆街唔哂

Agree! 就係你講呢種，全世界要圍住佢轉咁，而我個case擺明句說話唔係同個細路講，而係做個樣俾我睇，等我屌佢時佢都有得反駁我，佢啲戲真係好屎呀

我個態度就係唔讓座+唔理佢，俾佢踢幾下好小事，但佢老母嘅態度真係值得講述出黎俾大家討論下

又記得有次響架好迫嘅地鐵入面，一個老母帶一仔一女，全車人已經迫到貼住晒，兩件細路仲要抱住條柱「公轉」，個個都要就佢嘅身位，個仆街老母就背撚住兩個細路玩手機，個細路女仲要轉到企唔穩，差啲塊面撞落我碌鳩度

話郁佢就郁佢啦我

依家父母九成都係垃圾
屌你老母全部都由得個細路發癲

搭親車如果有細路上車，未上車已經鳩叫定先
我坐樓上都聽到，次次聽到呢d都驚佢會坐我附近
一黎個細路煩到仆街，又高音又大聲
二黎有d父母煩到仆街同細路上通識堂
屌你老母我細個無父母教通識依家咪又好地地

又有去餐廳食野
d細路又係嘈撚到仆街，一係就走黎走去撞到你張椅(唔識打登字咪屌)
有次個仆街仔左右手o禁住張枱，雙腳離地o係度搖
差d枱都反埋

一句講晒出親街都好怕遇到細路，九成煩到仆街
屌你老母個個識中出唔識教仔，生件垃圾搞到社會污煙障氣

廢老預備班

最撚仆街係果D放任政策，由鳩D細路喊飽佢果種。

屌佢老母，全世界陪你教仔咩

多數係窮人父母

直接打句唔敢屌咪得囉

我幾驚佢老母見到反過黎告我非禮就真係十條USB線都唔夠用

中晒point

屌佢兩母女有幾難，唔存在敢唔敢嘅問題

鍵盤戰士

班八十後港女生完唔識教係咁上下，最恐怖個個女人生完都好似全世界欠咗佢或全世界都害佢同佢個寶貝仔女咁

我只係普通市民討論下社會現況，你想做烈士我唔阻你

Exac7ly

其實點解要讓座比小朋友？ 最憎
老人家就話姐

大支嘢推住bb車等人幫佢開門俾佢同佢隻怪獸

我有次比隔離條粉腸假大愛串
無端端讓位比個小學生坐 仲大聲講 「小朋友 第日記得讓位 而家d人唔識讓位」

依家個風氣係細路一定唔排隊鬼鬼鼠鼠攝到最前，一開地鐵門就衝入去搶位，有時仲要禁住隔離位唔俾人座，到佢老母入咗黎坐，個細路又跳出跳入，自己唔坐又唔俾其他人坐

即刻大大聲屌句：「讓你老母位呀，我都有射精嘅需要呀，又見佢老母俾我屌幾下」，蓋清你應該做得到

好多老豆老母都唔撚識教
真係唔知生黎做乜撚
我係街遇過既細路都係冇乜教養 鍾意唔落個挺 食飯跳跳紮都算 走去踢隔離枱啲櫈 係咁尖叫又盛 總知好曳 但佢父母唔會理（通常都係玩緊電話）
連親戚個啲都係
一扭計就塞部機比佢地玩就算
完全唔會理個細路
試問佢地又點會乖同埋聽教

Btw 真係唔明點解啲人唔識教都要生 生左出黎教唔好成枝頂心杉咁又有乜為呢 最後仲要成個社會同你受返個細路

點解咁多負評

70尾80頭係溫室第一代

樓主都好仆街
自己淆底唔敢當面屌人就放上網屌

最仆街都係你屌個細路，啲父母就會突然衝出黎屌返你話細路仔係咁架啦

係地鐵同師奶嘈衰硬

拜年果時 有個細路偷人錢
個父母仲話細路仔係咁架啦

連登仔習慣見到呢類post會反而屌返個出post者唔當面屌

踩親你父母呀

知我者莫若蓋兄

支那人

有冇發覺依家啲三四歲嘅小朋友仲坐緊bb車 定係係我唔識野 依個歲數應該需要坐

係啲父母唔撚想佢地周圍跑周圍攪，索性俾佢坐bb車加個電子奶咀就當佢狗咁推黎推去

唔一定

1. 由得個細路鳩叫 只係細細聲溫柔地叫佢唔好 或者直頭唔理

2. 由得個細路係多人地方 例如商場 街 周圍跑 衝埋去人地膝頭度 比個細路撞完仲要比佢老豆老母屌你行路唔帶眼

3. 係商場比個細路踩滑板車 滑板 或者單車 完全唔理會唔會撞親人

4. 仆街父母抱撚住個細路左fing右fing 唔睇前面條路有冇人

屌你老母我親身試過一次有個三歲細路推佢架三輪車埋黎撞我 我用隻腳卸走架車 架車同佢細路隔兩米左右遠 佢老母仲鬧9我做乜咁大力踢佢架車 知唔知會整親佢個B 話佢得三歲咋你想點 又話我無家教 跟住仲係個細路面前叫我食屎 你就最有家教啦臭閪 係度潑婦罵街

又一件仆街老母

屌柒依家啲老豆老母 唔識教又要中出

正一賤婦

啱呀 生乜撚啫

大學畢業一年因為份份工做唔長，比人炒或辭職，激嬲老豆被迫搬出去一個人住

好事黎

大個仔，試下靠自己啦

你爸想你獨立d

發誓以後都唔會再比家用，佢死佢事
一刀兩斷⋯⋯

好波

依家啲大學生咁撚幼稚

供到個弱智仔讀完大學，出黎做嘢一年仲要份份唔長，明顯係你做人處事癈撚過小學生至會咁結果，你不如計下你俾撚咗幾撚多家用咁巴撚閉先，學人講一刀兩斷，我同你做同事一定屌撚到你狗咁樣

怪獸家長

明白樓主心情
如果屌左，其他人認同嘅，一定屌
但問題係明知屌左出口會輸
咁不如忍一時之氣，上連登寫篇警世文算

我係八十後亦有小朋友,但我都認同好多同年齡層既家長好撚無家教,無錯呀,我真係講啲家長無家教呀

啱呀 學晒大陸閪嗰套 個細路做錯嘢就賴個細路仔細 你大人大姐同細路仔計較
無諗過個細路做錯嘢而做父母唔阻止唔教 就係父母無家教 依家唔係鬧佢小朋友 係鬧佢地啲垃圾父母無撚家教

你條白痴仔真係唔死都無用
唔知頭唔知路亂屌一通
重要打錯字真係柒到無眼睇

呢啲叫知道咩時候做正確嘅決定，下下牛咁亂咁撞唔係我性格

班低能家長自己都未識做人，仲要好proud of自己有細路上網post相呃like,影完即刻丟返俾工人你死你事

顧掂自己先啦，大學生

無補於事

禮貌啲，講句：細路，有得坐記得好坐，唔好扮啲偽君子懶好心周圍迫人讓座
或者：細路，你就好彩啦，我哋舊時邊有咁多偽君子周圍讓座

我成日見啲細路行路果陣係一路玩一路行
又左又右又衝吓跳吓
啲老豆老母唔叫住啲細路
然後好似細路有特權咁
跟住啲撚樣成日話帶啲細路去放電
其實邊撚個話過細路一定要跑跑跳跳
以前我哋行就行企就企
要玩就上體育堂玩
係個細路跟大人schedule
而家掉番轉，好似欠咗啲細路一定要去玩咁

仆街父母真係唔撚駛理
從小到大日夜打擊，唔識教只會屌人發洩
最慘係重有好多愚孝撚幫手
自己有好童年以為其他人都有

依家我好快樂，自己搵自己洗
中意去邊就去邊

同細路女同婦孺斤斤計較

其實鬧佢地小朋友有爺生無乸教 唔識教唔好生 真係爽

試過俾個亂咁跑嘅細路撞到，佢老母見住但聲都唔聲下，我臨落車當住佢老母面前同個細路講

記得撞到人之後同人講聲屌你老母啦，禮貌黎架

又幾鬼馬，仲要佢老母冇仇報

所以我唔同佢計較，只係講出現況同大家討論下

出聲屌柒佢啦
上次睇戲後面有個o靚妹嘈撚住晒
佢附近d人又唔撚出聲
我坐勁遠都要勁大聲嗌過去叫佢收聲

香港人真係垃撚圾

我都有小朋友，遇著依D 細路理撚得佢老母起到唔起到都照鬧，一句撻埋去你老母無教你家教架 慶到呢

典型憤青行為，唔覺得有幾值得自豪；
如果你識返去同老豆道歉加好好地做份工過到一年嘅，咁你就叫超越到自己，值得人睇得起你

做得好，佢地父母責無旁貸

有佢老豆老母起到仲好，唔識教仔我幫佢教，次次一鬧D 細路都嚇到呆撚左 肯定佢老豆老母無鬧過佢地

係咪關到而家最沉迷電子產品果一代人生仔事

可能我好彩
有幾次都出晒聲鬧個細路
都預左會鬧交 又冇咩野 冇鬧返我 係俾個老母睥左幾下 我又睥返佢咁

試過有次真係好燥好大聲鬧兩個細路同個老母
係診所 人又多 等入房見醫生 細路係我隔離大嗌嗌到我耳都沙沙聲 嗌左十幾分鐘
忍唔住講埋粗口大嗌叫佢地：咪撚嘈啊 靜啲啊 玩完未 識唔識教嫁 診所嘈到其他人啊
加埋姑娘十幾個人望住我 其實其他病人都睥住個細路好耐 屌個姑娘又唔出聲叫佢地靜啲
可能見我真係燥 即刻收晒聲

你是我偶像

can't agree more

仲記得幾年前發夢去海濱跑步(頭盔)
明明好多大人跑緊但d父母由得細路鳩跑
果次條仆街仔向我衝埋黎，我避唔到撞跌佢
跟住我照跑

跑完返黎有個廢老問我係咪頭先撞到人，話人地父母不滿，話我唔啱
我當時仲係鵪鶉，只係話我避唔到
如果係依家，我實屌到個廢老上火星
諗起都火滾

有時啲父母放自己啲馬騮亂咁跑，佢地又要無定向咁時快時慢、時左時右，我成日驚一個無情力踢到佢飛起

香港人最好欺負嘛
你無睇之前渡輪段片？

冇，內容係咩？

其實我可以返工過一年幾年做一世無問題如果岩做
只是剛剛畢業太急搵工，唔好彩搵到西工，好多仆街狗西老細先迫住走，黑仔有咩辦法
道歉？ 我不嬲對屋企人都好，第一份工人工八千比四千家用，放假陪家人 佢同我道歉就差不多
以前既我係愚孝，唉.... 咩都未試過

屌鳩啲仆街老母

踢到佢地仆街

依家細路係賓妹湊大

u fucking blind shit stfu

咁做就啱喇

父母仲要將細路唔聽話嘅責任推俾工人

我試過踩踩下單車
比條仆街六歲細路
喺條行人路踩住架爛鬼單車打橫一野撞埋黎
撞到我架車我當時以為無事屌左一句"管唔掂隻狗就咪鬼帶出街啦"就走左
點知踩踩下發覺個brake有啲怪聲
原來個碟煞比佢撞淆咗
之後我返轉頭追啦
佢地成家人(阿婆，老豆，老母，阿哥)境然可以唔撚停車
仲要我話報警佢地先肯停
之後我報完警佢老母無啦啦話我蝦阿婆
之後等左兩三分鐘佢地又問我"點解咁耐都無警察黎?有無報到警嫁?"
我答"你可以去投訴嫁!"
佢老豆答"投訴啲乜?"
我答"警察囉！你話佢地唔黎吖嘛！"
之後佢地成家又話個太陽曬要走
我又追左佢地一公里
好啦!佢地終於停定啦(前前後後追左兩公里)
之後佢老豆境然可以對住啲途人講"有人比個六歲小朋友撞親，要賠車呀！"
之後我就問佢"六歲細路撞親人有無間題?"
佢可以話"我唔覺得有問題喎!"
成家都無賴到仆街

大陸人來的

我追緊佢地嗰陣
佢阿婆境然可以話"交通意外無得賠喎!"

啲八十後先多藍屍
食正經濟條水之餘仲好多細個已經比人縱到仆街

講嘢有啲意思好冇

中肯

咁你又小家左d

你中文老師有冇教過你分段？

得我覺得係樓主妄想被害？

當年我老師話一段過夠簡潔

你被你老母洗撚咗腦至真

依家FB唔係廣告，放閃，就係曬B

啲細路仲要唔係得意
成日post埋啲咩我的情人，我的前世情人
肉麻到我想掟電話

小咩家？
細路整爛野唔駛賠？

閱

咪撚就係
話小氣條友真係岸鳩

今日去奧海城三期 , 依啲中產以上既商場

條街啲小朋友咪好鍾意跳階磚既

當時我向前行緊 , 個小朋友無端端一跳, 跳正停喺我面前, 爭一步就撞到佢。
我急停左 無撞到佢。

佢老豆見到哂佢個仔咁跳阻到人 , 一句道歉都無 真係離撚哂譜

btw 香港人嚟

辛苦晒

垃圾父母

169打一船人

你屌大陸人嘅時候咪又係一鳩樣，懶撚清高咁，最睇唔起你呢種雙重標準嘅垃圾癈青

識開口問算係比較好嗰堆，你睇返我個case仲仆街好多，兩母女一齊做戲假撚到仆街

好心唔識教就唔好生啦
好多人一係就當畜牲咁放養
一係就喺公眾場合大大聲喝仔教仔，我唔想聽你教仔呀
依家見到D百厭嘅細路真係想

d垃圾父母推架bb車當自己揸坦克

屌柒樓主龜縮做鍵盤戰士嘅人
係屌得啱啊

你叫個小朋友唔好踢到你
叫唔聽就叫個老母管好啲個女
又唔係叫你一開波就講粗口或者喊打喊殺
咁都驚畀人批鬥

我都想問而家香港啲男仔發生乜撚嘢事
關愛座又唔敢坐
見有廢老上車又狗衝讓位,但係讓完又唔順超
連細路仔走嚟恰鳩你,都選擇做啞狗

講咁多原來只係怕畀人放上網批鬥
講真,其實日日咁多呢啲小事畀人放上網
你唔係衰放火殺人強姦,或者好似活塞男咁戇鳩
純粹同人烚下氣
今日畀人放上網,兩日後都冇人記得你啦
而且大把傻閪片主畀人踢爆自己做錯在先,畀人屌返轉頭

一句到尾
樓主呢種鵪鶉仔都有份造成呢啲咁戇鳩嘅風氣

on 9 , 你平時出街 應該唔留意身邊事物

公眾場合大大聲屌幾句當教仔真係好撚下等，最重要係個細路當你唱歌理撚得你嘅態度，屌完影響到嘅只係其他客人

一定係癈鳩低頭族，有事就縮撚埋個龜頭，上網講埋啲冇point言論當贏撚咗全世界

大支嘢咁企係門前等人幫你開門

屌你講咁耐咪又係唔敢出聲死毒撚

你都過差一個站落車啦，你輸乜撚野呀 大大力屌完咪落車囉

幫人開下門都唔得咁撚小器你咪又係小家
佢小人你咪做君子囉

又loop撚過，你班癈青係咪殘障架

冇話唔撚得，你態度唔係撚老奉咁我好樂意幫下佢。

Btw,你回咁多個回覆，每一個都出賣咗你嘅思想係幾幼稚，份份工都做唔長同埋家庭不和最大原因係你自己嘅思想同行為，不過你可以唔認嘅，我只係當提下你，最後你好唔好wfc

之前啲工做唔長係老闆人渣，頂唔順先走
唔好扯開話題

個人好恰咪容易比人食住上
邊個企得硬
港男斯斯縮縮唔恰你恰邊個

你係咪on9架
依家講緊份工人工低又多多要求我無做錯都比人嫌棄你唔屌個仆街老細反而話我？？
老豆老母唔幫我重要幫老細踩我，奴性重撚到

唔好扮撚到好了解成件事啦柒頭

我搭親巴士（上層）都成日俾d兩母子問可唔可以讓個位俾佢地一齊坐
我次次都話「唔得喎」
之後佢地黑晒面，老母仲講番句「好巴閉咩」
講真d父母真係厚面皮，個仔/女牛龜咁大，連自己坐都唔得，仲要麻煩人地調位
唔好咁老奉啦大佬

做得好，讓唔讓唔係老奉，除非你個仔女係智障嘅就好心讓下你

前日搭地鐵，係太子上車，一開門就有個細路女係我側邊跑入車廂，坐落靠玻璃個位，再成個人瞓低霸多兩個位，係度話：快啲啦快啲啦，原來係幫佢阿媽同細佬霸埋位，個老豆跟尾。

到旺角有吉位，個女又好大聲咁話：Daddy快啲啦有位呀，快啲啦唔好比人坐呀！個老豆就施施然咁坐低咗

全程阿爸阿媽唔覺有問題，仲攞本書出嚟睇，細路自然覺得咁係理所當然。

由細到大阿媽教落細路搭車唔洗坐，因為大把精力唔會攰，啲位係留比有需要嘅人。唔知點解而家風氣變曬細路大帝咁，無位坐好似好大件事咁

由d細路亂大叫亂尖叫亂撞亂踢椅背，最多剩係交戲式講整到人啦，完全無教佢收皮既意思，又無道歉既意思，個細路完全不受控或者完全無人教，佢地d細路騷擾到人地佢地唔覺得唔好意思架咩 有d仲陪d細路一齊大聲講野

頂 一樣

前幾日放工搭巴士，上上層坐車尾打算訓陣抖下，點知全程一個幾鐘車頭兩個細路大聲笑講野唱歌搞足全程，嘈到我坐車尾都訓唔到，想像唔到坐車頭果d人對耳點受，佢老豆老母究竟去鬼左邊

要係佢老豆面前講句 咁鬼無家教

睇到火都黎，一定係啲仆街80後父母教

呢啲父母嘅嘴臉特別亥人僧

最嬲係明明佢唔係真老 但企正係你面前
用眼睛叫你讓位

啲港孩用眼神要你讓位仲仆街啦

想大巴大巴打死晒佢地

鍵盤戰士同我出晒黎，打柒佢老母

上網鬧用處係邊? 又用愛可穿坦克呢招?

知你叻啦，鍵盤戰士第154378號

推

我再見到唔會再忍，一定要啤實佢地，等佢地知醜

我細個過時都係咁
成班細路係玩具部都一齊捉pokemon嘈到拆天
依家諗番起個到d員工真係好慘

做得耐應該會痴線

屌佢老母

而家好多父母係咁，仔女搞到人地嘅時候就扮曬野講兩句： 唔好咁呀， 唔好整到人呀，唔好咁無禮貌之類，但得個講字，亦唔會真係出手捉住返個細路，個細路亦wfc

根本啲父母只係敷衍緊附近嘅大人，扮曬自己無縱壞個細路

就係想講呢個point，完全睇得佢好撚假，同埋冇心教

後生親戚啲細路勁仆街
班老豆老母唔識教冇時間教
縱到啲細路勁乞人憎

反而老一代家教真係好好多
起碼會教自己仔女去尊重人

好撚中
而家好撚多呢啲垃圾父母

Exact7y

今日又遇到個

唔一定， 我堂大哥讀到碩士依家中產階級有工人但教仔女都好有規矩，其實最後都講父母質素，後生父母多數讀過書咁仔女都知書識禮

屌

食埋

食屎啦你.jpg

我一定會屌7佢
利申：經常試過

見一個屌一個 ，多數都唔敢同我屌落去

我要封你做偶像

有好處咪有禮儀，無就眼超超架啦依家啲人愈黎愈衰格

有次個大陸𡃁妹玩手推車撞到我條女
我望住個𡃁妹 佢同佢老母仲要笑笑口
最後要出聲屌晒佢兩個先捨得say sorry

話說，在西鐵一名操譚仔腔的阿姐，正拖著行李箱落車時，當列車到站門一開時，一對操流利粵語的母女，沒等其他人出晒，就急不及待衝入車廂，操譚仔腔的阿姐怒屌：梨咇禾出去先嘛。 港童：無位坐喇。

我到底喺咪去咗另一個平行時空😨

一拳轟落條垃圾廢童度丫嘛

唔怪知啲人鐘意屌老母

幾年前
有次搭地鐵
收工已經攰到仆街
隔離個細路係咁拎個水樽唔知敲乜柒
敲左2個站忍唔住爆粗屌柒個細路一鑊
佢老母即刻淆晒青咁say sorry
又叫佢條仆街仔咪再嘈
條仆街仔仲要敲多2下
我啤實佢
跟住先肯收手

屌而家啲人個個都冇家教

屌，見到呢啲真係好嬲，想一嘢禁佢淫賤後生大波老母埋門邊塊玻璃再拉起佢條嬲屌裙，再禮手將佢條t-back拉去一邊，再將佢兩楷屎忽met到有咁開得咁開，當時佢已經好多閪水流緊出黎，我襯佢六神無主嘅時候就一啖吸住佢嘅秘洞，佢好無助咁輕輕「呀～」咗一聲，眼見佢個屎忽已經趷到高一高想迎接我之後落黎嘅猛攻，我呢一刻已經怒火中燒，已經唔理佢身邊嘅仔喊住求我放過佢阿媽，我已經將我接近7吋嘅巨龍由褲頭拉緊出黎……

之後我就醒咗

屌 講咁多咪又係現實聲都唔敢出既毒撚

咁橫蠻，分分鐘係藍屍

一定係啦，屌你老味

家家有本難念經，你唔知頭唔知路亂屌人家事，的確係你柒喎

有時唔惡唔得，否則姑息養奸

冚家剷

唉

再推上黎bin c

想打鳩佢地，開bb車好似開剪草機咁鏟你腳

其實可以有禮貎地
同個細佬講佢踢到你
叫佢小心d唔好踢到人

跟住再睇下佢老母乜嘢反應

繼續玩手機扮聽唔到